其實係唔係DNA問題愛中國人士常常生D仔女都係外國人, 林鄭葉劉屈穎妍英國,譚耀忠楊潤雄澳洲,高志森美國,鄭若驊加拿大

我咁愛中國 2個女都係中國簡
係唔係代表我唔夠愛中國